[F35 mola]新加坡副總理王瑞傑冀新加坡與中國加強後疫情時代合作

新加坡副總理王瑞傑表示，希望與中國加強後疫情時代合作，共同拓展互聯互通、數字化和可持續發展三大領域合作，為區域經濟發展做出貢獻。

他在中新雙邊合作聯合委員會召前前夕接受新華社專訪。

王瑞傑強調，兩國在蘇州、天津和重慶的三個政府間合作項目，是雙邊關係欣欣向榮的最佳體現。兩國合作的領域，從工業擴大至可持續城市發展、互聯互通，以及數字經濟等新領域。

王瑞傑又說，新加坡支持「一帶一路」倡議，並為沿線國家提供投資和金融服務渠道，協助這些國家展開可持續的基礎設施建設。

奶到雪雪聲
XJPSAR

李顯龍接班人，繼續奶共，睇嚟猩加坡選擇站邊中共了